究竟BSE係邊條契弟搞出黎

風火水電範範都學d
同期有個讀bse既grad E
叫左佢去做電
係咁俾大佬問佢呢樣唔知果樣未聽過

意思係呢科讀出黎冇乜用？

你bs緊係唔夠大電人玩喇 你唔問下佢地識唔識火水電？ 你用自己嘅弱點打人地嘅強項

嘩 幾勁 風火水電學哂

Bs係樣樣都識少少渣
唔好諗住樣樣精先得架

分分鐘d大學生、ive仔讀完出黎無樣識

利申：Ive bse

唔 係
只係到你返工果陣要有心理準備學返晒d野

為建築業而生的科目

就係講緊呢樣
好多時bs仔範範都做得
埋手做先發覺淨係知大約個system或者d例係點
之後俾人狂問
相反mech EE仔未必知個system 但係識個concept
就易教好多

其實根本冇可能學得晒
學得晒d公司仲邊洗分做電定做水、冷氣

一睇就知樓主係覺得自己乜撚都識晒既老屎忽

通常BSE last year 都會做個FYP, 到時你會揀風火水電其中一範去做 喺個project先真正學到野喎

chartered左幾多年呀老屎忽

Bse做冷氣佬 做水 做消防 都唔做電喇
傻鳩

咁未必個個返工都做返果範
做唔返咪俾人質

我係鄧佢地慘喎

咁你FYP唔係做電 搵工時就唔好搵 要請電的公司咪得

我做sub仔
有幾個都係bse做電

其實係唔夠EE仔 得兩間U有開
搞到要bse人做埋電

慘在d公司以為真係範範都識做
情願讀mech EE
入到去先學返晒d例

以為你講瘋牛症

係

個老世都係撚9你姐
有料既老世一望就知你識唔識啦

笑左！

mech仔做bs係咪得風同水揀

其實bse 黎講間間都一撚樣就算讀polyu bse hd/degree出到黎都係咩都唔識只係醒唔醒目識唔識link返去notes睇過o既野/係唔係fast learner
利伸早幾年某e&m apm, 流失率好高成日請新人，間間u都見過哂, 而家做緊正苦professional grade

巴打點睇hku mech畢業嘅人

Hku Mech教bse教得最好個個都走左啦...

真係乜9都唔識，成日諗做學徒個啲仲聰明過我...

知你唔識又點
都係要你做
睇下屌到識定教識你姐

ive出黎讀咩科都要重新學過啦，所以先有大量廉價intern出現

慘在真係讀bse果d都係唔識
仲要同mech EE仔爭飯食

係 消防要睇埋電

關咩事呀
多數人考完試都係唔記得晒
實戰同讀書兩回事

有冇見過cityu bse？

City真係好少見
係咪轉晒行

識曬咁勁
冷氣 水 消防唔係咁易架喎

工程狗先做
家下civil structure 都乞米
bs呢d二奶位都不如既

做晒咁多範
我果度grad E 係mech做冷氣 水
Bse做電
Bse果班俾大佬日哦夜哦

咪同讀電腦一樣，以為乜都識

明明cityu都有bse，但係lihkg冇見人提過仲以為啲人唔請

唔係追佢交野
係大佬教緊佢做野果陣
：吓 呢樣都未見過？呢d又未學過？
搞到班GE成日屌自己讀bs樣樣都係掂少少

Interview好似都未撞過city bse

啱畢業應該做consultant定contractor

做工程呢行數學同物理底差係咪死得

睇你咩人 冇乜所謂

讀書係死緊